9月22日，全民落區，重建連儂！！

921何妖吹大雞拆牆 其實唔洗點理佢地
922我地要號召返數十至百萬人一齊落返自己既社區 重建連儂
相信畫面會再次感動世界
而且喺三個幾月後 大家都開始攰
我地都要俾個機會大家出黎為香港做返啲實質嘅事
穩定軍心
同意請大推

請大家盡量俾多D建議或公布一下各地行動資料
[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

網上：
Twitter,
每晚9點係twitter 開關於Chinazi既Tweet 再加以下hashtag
#929GlobalAntiChinaziRally
#AntiChinazi
個人建議集中2-3 Hashtag
[集思廣益] 9.29 Global Anti Chinazi March, 推到全球70億人知

Reddit及各大Forum 開post宣傳

香港：
9.29 全球抗赤納粹集會
由於9.28有民陣申請遊行，相信即使俾狗反對遊行亦會有大量手足上街，另外10.1亦係大日子上街，所以建議9.29只舉辦集會。
大家一齊討論下地點 時間等等

美國
人鏈包圍中国大使館活動
2019.09.29 14:00-16:00 EST
中共駐美國大使館
睇到有Post已經講左會係DC有人鏈包圍中国大使館
929美國DC有人鏈包圍中国大使館活動

台灣：
九二九台港大遊行：撐港．反極權
集合時間：2019年9月29日 15:00 集合地點：立法院旁濟南路
行動資訊：
聯合聲明：
台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

另外，如果可行的話，個人希望召喚到G20團隊協助眾籌及登報宣傳9.29既活動以配合10.1賀國慶既登報活動，黎個雙連擊

公海Group:

最後，
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可